[仆你個街亞視黎既] 老老實實 有無人覺得"殭屍3"故事概念其實幾正

講口碑，完整度，收視當然唔夠第一二集咁勁
但第三集其實做左個幾好既總結
所有野都係命運擺佈，但人可以改變命運

最鍾意馬小玲變殭屍
真正解放自己

第二集首歌最好聽

邊到有得番睇

1, 2真係好好睇，90年代港劇可以有個咁既世界觀

因為煒哥做反派唔夠屈機

主題曲同插曲都正

但命運呢個設定係正，煎pan

得第一，二集會狂翻煲

問題係啲瓊瑤式對白太多，頂唔順
聖母同人王條線悶到嘔

唔覺 一同二真經典 兩套加埋重睇超過10次
三真係睇完一次就算

最鍾意在劫(袁文傑)

好型可惜佢戲份唔多

無啦啦插個嫦娥黎

地藏王先勁

睇完第三輯概念先完整，不過最後扮拍完戲果下真係

btw 第一集主題曲最正！

第二集d卡士好勁

好想睇翻 邊度有？720p以上就ok

好似話拍第三輯個陣$12000傷左所以要改劇本搞成咁

件日本妹好撚正...睇個期成日J佢

第一次睇扮拍戲ending

但好似仲有成3節先做完.....就知有問題

第二集好多位都好正 正中同貞子最後個段
加埋首音樂真係次次都睇到喊

正中同貞子真係好正，波蘿油

白蛇傳

最後個幕係講平行時空，算唔算係開港劇先河呢